人地叫你投降，你點答？

To the PoPo Commander.

NUTS!

The HKers Commander

詳看巴斯通戰役

手足慳住洗先，撐住！

投你老母